# baby-re

    pemanasan gan, masukan flag kedalam format hackfest{}

## Solusi

jalankan file `hello-world.gb` dengan emulator gameboy, atau bisa juga
dengan menjalankan perintah `strings hello-world.gb`

FLAG: hackfest{z80_processor}
